[台灣戰線] 人血饅頭論引發輿論爆炸

浸大學生會會長成功打殘台灣戰線
台灣大選前一個月挑起台港矛盾
共媒放大 加深矛盾
方仲賢會長啱啱再喺Facebook出Po
火上加油

再冇人出嚟幫佢抹屎忽
香港會永遠失去台灣呢個盟友

多謝分化撚帶風向

浸大會長方仲賢等四學界成員被恐嚇 家人、住址被滋擾

比共黨渣撚住個春袋, 唔屌台灣唔得

同黃世澤當年講BNO一L樣
有啲嘢
可以做唔可以提

你硬要人立法講明
人哋梗係say no

始終想法太幼嫩，用道德勒索人地係最差既方法，好的就係提出香港人既技能同財富可以幫台灣嘗試創造另一個機會，順便攻擊埋寒蝈魚果的不知所謂既發大財計劃。

期望佢下次做好的，記得國與國只有共同利益。

其實佢而家既處境係同黃洋達EXACT7LY一鳩樣
自從黃洋達向外公開收到死亡恐嚇之後, 就已經唔撚敢屌柒共產黨, 仲叫班手下唔好叫打倒共產黨

認清現實
我哋需要台灣
多過台灣需要我地
香港淪陷咗20年 台灣一樣好地地
人地有美國 日本 韓國 澳洲做軍事盟友
香港人除咗識幫中共賺錢
乜撚都冇

唔好高高在上
以為台灣一定有義務要幫你
我哋係求緊台灣無條件保護逃亡手足
手足喺台灣過得唔好 係我地責任
唔好賴得台灣度

自己地方自己救

話極唔聽真係要割/冷處理佢

其實佢無講錯啵

你覺得有幾多台灣人真係想幫

半年最多都係得十萬人出黎

學下靜啦

問題係大選前一個月
台灣輿論好撚敏感

明明蔡英文民調贏緊
就唔好干預人地政治
等民進黨贏咗先Deal

玩左六個月都唔識靜靜地
不利己方既言論同片段係咁傳

仲唔夠？
人地同你非親非故都有10萬人，香港人能唔能夠支援新疆西藏都有10萬人集會？

已經冷唔到 共媒一定繼續發大嚟講
需要香港政治人物出面平息
否則收皮

人哋黨國機器已經開咗 大家要更加小心

唉

個方仲賢係咁出Po呀
好多台灣媒體尋晚已經報緊

我哋唔出嚟澄清就收皮

唔做都做左，實會有好多共狗借機煽風點火。

不如有台灣朋友既手足幫手做文宣好過啦，直情幫文匯既報導做宣傳，直指佢地係共產黨政治宣傳，將呢的聲音無限放大都係為左分化香港台灣人既聯繫。從而係亂局中獲得好處。

被統戰？

叫佢道歉好過啦

道德勒索人 有撚用

上兩個月開始每日睇ptt
今次呢單嘢 基本上風向撚居多 即係小號
大部分台灣人都知道民進黨食人血饅頭
基本上都係同情or 冷嘲熱諷
冷處理就得
蔡英文 都唔係好多人真心支持
唔需要攻擊自己人幫佢洗地
何況佢只不過係花生友
點都唔會出手幫
呢單嘢 隔一兩日自動收皮 再打對民進黨都冇乜利益

係怕有真心膠信 同埋做好pr 費事得失人啦

一邊要想人幫手一邊屌9同抺黑人
訓醒未

太理想化

成班得熱血冇政治智慧 未幫之鋒抆完屎忽又多一件

真 好多香港人都仲係中國人底子

大選都未搞掂 台灣人守好自己地方先
難民法根本唔應該依家deal

唔好再討論
次次炒熱既都係黃屍炒熱
藍屍再跟機 三毛再撥火
靜靜雞 冷處理

講真 台灣同香港 根本等於二戰既法國同英國咁

大家都係命運共同體 但台豬好多都有恃無恐

覺得一定無事

你睇英國二戰邱吉爾係地鐵問市民 市民都話反抗

重有鄧扣克救左幾十萬英法主力

依家個個台灣後生都玩抖陰 youtube畢數奶共

唔係講緊幫係老奉 但都唔係話港仔你死你事

事不關己咁

連隔離嗰個港豬藍絲都講唔掂 仲想講人哋
老實講 互換角色我諗香港人都係差唔多

agree
留名等睇人屌分化台港兩地

屌你不如去方仲賢個Facebook睇睇
台灣啲共媒已經係咁報
根本停唔撚到

而家係關乎其他地方嘅人
你唔會冷處理得到

而且如果唔攞出嚟檢討
繼續容易政治人物屌票式道德綁架
遲早會再出事

明白佢地想台灣保證 但語氣用字真係要改改 我地係正義之師 唔係捆綁師丫

簡單嚟講就係
就算係公開嘅秘密都唔好撚篤爆人

有時你或我所想既角度未必係大家，甚至係現實既角度。

如果話香港係美國用黎制肘支那經濟既武器，咁台灣就係美國用黎制肘支那軍事既武器，如果俾我去分析，美國根本無為香港出兵既理由，縱使美國民眾100%支持出兵救助香港，但依然美國無理由去駐軍香港。

而台灣，支那所謂既三個中美聯合公報，根本就唔係契約或者承諾，依家美國派船駛入台海，根據係台海係自由航行地方，佢地就係派兵係度閘鳩你支那人，吹咩？同樣道理，你無得話維多利亞港係自由航道。

除非英國夠疆宣佈中英聯合聲明無效，而西方有共識再次進攻支那，將香港變成租界，否則香港同台灣基本上係兩條互相無關連既獨立戰線，香港同台灣既最大公因數只有兩點，
1. 就係同樣令支那頭痛
2. 可能就係兩地人民都認為支那係頭號敵人

香港人唔好惹埋的大陸狗想法，以為自己搬去你度係大平賣益街坊，人地考慮既野都有好多，從來要去人地度都只能夠靜靜地贏。

推你呢個post

Agree

被中共要脅做左共諜

點解冇人trade 番
小道消息之類。
任由一世俾人要脅？

最撚激氣係隻河童同呢條柒頭皮
對鬼佬就剩係識話要民主中國
對台仔就好似平時打LOL屌唔夠咁係咁開火
弱撚智 ON撚9 乖乖地做吉祥物被捕師啦

人地企最前,依家共產黨被恐嚇,仲要俾你屈係鬼
暖氣軍師好波
洗唔洗出聲名同佢割席?

而加台灣既做法係靜靜地比你入，人地條法例寫到咁闊就係唔想比法律限住，根據台港法，台灣理論上係做乜都，難民法分分鐘乜都限住哂。

___________________________________
面對毫無低線既共產黨，香港人如何是好？160萬人每個月捐500，1年96億，可以成立建國基金？快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第六章，入去留名推下啦。

人地唔想你仲焗9人...

屌做乜撚，要人幫你唔係好似屌票咁屌返黎

其實見到既好多台獨派真係一心想食人算饅頭贏出年大選
直情講到出口話幫唔到香港，台灣顧好自己就得啦

但都要connect架，唉
寧願比佢哋食人血饅頭都好過下年國民黨贏

識唔識靜靜地呀？

要人公開表態做乜鳩

Push

PTT 其實撐香港....

其實我地connect完品蒽要connect PTT

HKIAD同黃之鋒身邊一定有鬼，基本上佢地講《難民法》呢單野係準確犯錯得難以想像

除左係時力跣佢地一獲之外，（借屌english黎搶選票，造成藍奶共綠人血既論述）提/建議佢地講難民法果條友係好撚有問題：

HKIAD同黃之鋒話《香港澳門關係條例》無用，要立《難民法》，但台灣係唔可能將香港人等同其他「外國人」咁處理，因為咁樣可能會出現「兩個中國」既問題

同一時間，台灣如果將香港當係「關係平等既地區」黎做出入境政策既話；由於香港實際上只係中國既一個特別行政區，所以如果台灣咁做等於矮化自己地位。

正因為咁，台灣係好需要一條獨立既《香港澳門關係條例》黎專門處理香港。亦因為咁，條例同處理上既含糊同曖昧係必須，最好就係case by case咁做。

依家HKIAD你地班人係咁放炮要english整個明確條文，絕對係會害死人，某程度上係逼緊人係統獨問題上明確表態；

我只可以話教你地講「唔立《難民法》=人血饅頭」既人真係好毒；好清楚兩岸問題既核心，從呢點黎睇我相信你地已經比人滲透到百份之百，你地好自為之

最後，HKIAD你地快撚D道歉啦，件事發酵落去只會係共產黨最開心

救命啊
想同台灣嘅朋友講返聲唔好意思
大佬啊，呢D咁嘅態度不如唔好講

agenda setting 亂禁黎....

你睇埋我今朝個post
而家諗下諗下覺得成件事好撚恐怖
真係國家機器發動嘅大規模分化

[國家機器]其實台灣戰線好撚嚴峻

好撚on9
同華人交涉係唔可以用鬼佬個套

我知，所以我肯定HKIAD呢個新學聯係一定已經比人完全滲透

係澳洲爆中共大獲既變節特工王立強亦提過呢樣野。

越近選舉 機器就越勁 睇路各位

有機會

FF too much

有聽過呢條友上晴朗就知佢係on9仔黎

拉 冷處理
Btw, 方生咪亂講嘢啦

屌你個個自己友拎撚住個道德高地
唔死都煩啦

一睇HKIAD個邵嵐都知唔係善男信女

冷處理

台灣戰線 Dcard 中共國家機器全開 分化香港台灣人民

其實佢最後句我地香港人係好大台

有咩人可以代表到群眾？

方小朋友你咪試下開個集會睇下有幾多民意授權你講我地香港人要求台灣乜乜乜

同你溝女一樣
你逼人做你條女原本有機都變冇機

我地要聲明係佢嘅言論唔代表香港人
comment入面嘅香港人已經開始屌緊佢
大家上Facebook like個d手足嘅言論先

德國之音單野又係比中共係微博大肆宣傳，仲係youtube到落埋廣告播佢段訪問

天可憐見，佢地仲籌左三球野比佢地

左膠左少少

在公在私
english 咁講係無錯

人地獨派咁諗係好正路
香港人即使做到呢點
思維上仲保留左一部分支性

可唔可以講多啲
嗰邊我冇留意

情況好嚴峻啊
呢個Post又唔郁
好多台灣人憎嘅係佢地講話嘅態度，成篇文章係台灣人眼中就係好高高在上

我意思係 如果香港淪陷

台灣就係剩下既唯一統戰目標

唇寒齒亡 但台灣比人既感覺 完全事不關己

2300萬人 好似緊張既程度重少過美國咁

無唸過要台灣幫

係想話佢無咩道義

push

試下pm 中箭同IAD講？

不割
低調處理

方仲賢如果生性其實可以做gphone2號黎替任被捕師一職

可惜真身都講過類似言論俾台灣人屌到化

使用不推文回覆

俾共產黨更快手私了佢咪唔駛驚共匪

政治係咁殘酷

醒左就要知

人血饅頭呢啲熱狗口號 真係玩死人

為何是時力幫忙打這議題？
1.罵執政黨的作為不足搶社運界選票
2.藉由國對國層級的難民法立法含括陸港澳人民，美其名是支持人權，在法律意義上做實兩國論，也就是切割中國，台灣獨立。這是某群獨派自扁政府時期以來ㄧ直操做難民法法案的目標

上面打錯，我係話香港人籌左三球比佢地

段訪問就係咁，基本上柒到我唔敢睇，但D問題明明都有曬model answer

然後連央視都轉發左呢段訪問：

總之HKIAD呢壇野就算唔係鬼都係不斷送子彈啦

同國民黨同一口徑

歷史進程都唔係三言兩語可以改變得到，6月前香港人都一樣未訓醒，到依家民意都仲係好強勁。

台灣人需要一個轉捩既契機，同時我認為果的賺慣支那錢既人會開始由盛轉衰。

講得幾好
人地台灣統獨問題都處理得勁小心
好明顯班人仲未明台灣/中華民國呢樣野

邊個去做？

del post啦,關公呢

獨立唔係孤獨呀
佢咁同屌票有咩分別

時力一向都支持獨立，呢條橋係咪佢地出我真係唔知；

但從關係上黃之鋒係學民思潮時期已經識時力中人；係反服貿時期佢地已經有交流

簡單啲叫佢收聲咪得囉
佢講啲言論都冇助呢一次嘅運動
咁就唔應該講㗎啦

好一句唔做都做左

呢條友真係人定係鬼有保留
睇返佢以前都係港獨主義
反而我覺得係佢訪問講得唔好
真心,本土寫方面就冇問題
但真係冇一個好既發言人材

就係港獨主義先鬼，王立強講明d隻鬼就係扮倡議港獨之後選學生會

老奉思維出事

推

條友係做乜鳩
人地自己國家民主選舉作咩承諾幾撚時輪到香港人指指點點呀
高高在上咁要求人地點點點善待你
俾著我係台灣人都㷫過火屎啦
係咪on9架 有冇撚腦呀阿SU P

你講IAD定時力班人?

台獨派本身都有好多主張
我quote twitter 概comment你就知佢地concern 咩

佢兩個肯道歉未

根本係幫國民黨助選

靜靜地贏講咗幾個月都係得個講字，
對面就真係靜靜地拉吓一個殺吓又一個，
我地呢，個個都要做蠢老鼠，
畫公仔畫出腸，要白紙黑字講到明，
一出聲話你，又屌你分化割蓆放負，
明明柒咗又得句兄弟爬山過嚟，
你要死我唔畀你死咩

其實共黨開始發功，以小事化大分化台港，仲分化埋我哋

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

幫手推下，入面有講點樣當軍
幫手推上熱門

條友根本好白癡
台灣最大亂源就係傳媒
好少事已經好易被人放到好大
一有位被人入就會好大獲
唔會似啲文明國家有新聞操守同專業態度

大家可以睇下唯一一間專業嘅傳媒
亦即係公視係唔會報呢啲無聊新聞架

幫手孭飛先啦....

方仲賢唔肯停，他而家係Facebook 繼續出po，台灣新聞不停報，條戰綫冧緊

個post咁少engagement 就可以打殘台灣戰線
係咪諗多左

低調處理啦

BUSU咋喎
有冇咁大影響力到會整冧成條戰線呀

全體上fb好,出聲明好,民記幫手好...同台灣道歉啦
方生如果唔收皮唔道歉繼續講就割鳩佢

我地同緊全球最大極權撐緊
冇籌碼去屌走盟友周圍割
多一個人支持就多分力

我係台灣人，台港學生齊上齊下，永唔割蓆

清醒！

台灣啲傳媒真係好濕鳩

謝謝, 台港友好

佢影響力咁低
冷處理夠啦

綠營：搞乜撚嘢 我幫你你仲要屌鳩我？
藍營：好嘢 有位入

痴撚線 醒少少唔好做豬隊友啦

方會長 政治既野
你唔識就盡量唔好出聲
講錯野道歉del post

你用左最蠢既方法 去迫人地就範
咁樣只會適得其反
中共最樂意見到

佢咁同屌票有咩分化

有部分後生勇武真係得個勇字

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

尼幾日多左好多假文宣激起大家矛盾，加上之鋒和方仲賢不停起火，台灣又多中共媒體火上加油，條線唔出事就奇

一早話泛民係暗共又唔信 一味話人熱狗 唔出賣香港都唔信

人地共狗放盡資源去台灣度做文宣戰
好心選前就出少句聲, 俾少少信心台灣手足
一味靠屌有咩用.
而家屌出火啦. 襯早道歉仲有得救

幫係人情，人哋真係冇呢個義務同責任，仲抱住大中華膠思想認為中國人要幫中國人。
大佬！人哋個國家叫台灣呀！你係中國人咋台灣人唔係呀！

暗共就唔會去遊說人權法啦最多係柒姐

最好佢自己出嚟道歉

GPHONE上次挑完機今次又黎一個 應該返唔到轉頭
但係佢地講事實姐 唔係香港問題 韓既支持度遠超蔡啦

方仲賢唔顧全大局
言氣咁差，唔係共諜都真係豬隊友

咩叫「我地只係想要台灣總統候選人一個承諾」
連AIT都迫唔到韓國瑜回應當選承諾，香港人承乜

台灣人本質仲垃圾過支那人，諗野又唔用大腦。真心唔了解好易比五毛反cap. 泡菜魚都係靠呢招反cap 高雄。

人血饅頭呢四個字係被濫用得太過份，劉細良都有講
有必要開個post提一提啲人唔好再亂咁用呢四個字

方仲賢簡直係一個白痴

唔關咩唇亡齒寒事
依家係咪分唔清楚邊個幫邊個 點會有人會咁厚面皮屌柒人地唔接濟你
態度咁差原本想幫都變做由得你死啦

推你
臺灣絕大多數傳媒都很嗜血的，一句話都可以無限放大
方生影響力沒有之鋒高沒錯，重點是臺灣傳媒絕不會放過這個機會追擊

我只能說他用了最糟糕的方式表達訴求
方生或許自認為在幫義士發聲
事實是他送了一顆超級大核彈給親共陣營（or反DPP陣營）讓他們帶風向
甚至原本在情感上支持香港的一般民眾都有可能因此有點反感
（再加上之鋒之前的發言）
這就是分化，這就是中共想要看到的

衝出來大聲屌人根本反效果啊
政治不是這樣玩的好心安靜點啦
利申臺灣人

兩個po都要

有D野可以講但唔可以做，有D唔可講但可以做

根本你要做呢D野就係暗啞底去遊說去做，到有左D成果先講出黎，唔係淨係得個講去屌人

台灣食人血饅頭係事實，但玩政治黎講你想要達到你嘅目的就唔該醒少少啦

俾共媒小事化大

再加埋Gphone
之前都有講過類似嘅嘢

加埋一齊就好撚大鑊
問題係冇人正視今次有幾嚴重

謝謝你體諒

可以的話請幫忙解釋
香港人不是想干預台灣的選舉
只是這段時間來的抗爭
令我們都變得急躁
而且很在意流亡海外的手足

香港政治人物的語氣絕對需要改善
請不要放棄我們

政治事件有人仆街自然有人得益
下下屌人人血饅頭同平時叫人射落海班柒頭有咩分別

sure!

我住過臺灣所以很明白你們
之前面紙之亂已經知道有多恐怖
再講那些讀者真的會很盲目的相信那些風向
兩方陣營的都是。。。

你不如上網search下
幾多台灣媒體講緊呢件事
幾多中共媒體話台灣背棄香港人
幾多台灣人喺方仲賢facebook屌

件事就係因為之前我哋冷處理
而家發大到停唔到

唔好諗咁多本質唔本質
每個地方嘅民族性都唔同

總之而家香港人需要台灣人嘅支持
我哋就要打好呢條國際線

你哋仲要跪台畜

其實我哋都係食緊新疆人血饅頭

損失盟友就唔會既，始終中共呢個敵人太大，最終都係要聯合理念相近人群對抗。就如美日都為左一啲事有爭端，但講到對付中共就會槍口一致。

不過下次講嘢小心啲

拜託幫忙解釋

香港人也不想這樣
我們控制不了那些政治人物的嘴巴
他們也只是太過擔心逃亡海外的手足
才說了這些奇怪說話

不要放棄我們

你對台狗低聲下氣
羞唔羞恥

真
做人無pr食得屎尤其是對住盟友
去fb comment section度幫手道句歉啦

台灣咁多支持韓國瑜，基本上就等於幾多人唔鍾意香港人

Gphone出小句聲啦 咪又係Trump帶頭先做 話自己努力咗五年 咁點解奧巴馬年代推唔郁呀 醒下啦 連入面啲內容都未聽泛民提過 特別係制裁中國方面一直要保住香港經濟就有 咩高科技智識產權/人群監控器材等 撚係Gphone遊說

另外佢呢家係遊說台灣咩 屌9台灣仲將枱底嘅放上枱面

呢班人喺香港人習慣咗
自我中心
以為全世界欠左佢
任何人都要無條件支持佢
香港重有班大愛和理非包容佢
一走出國際便出醜了

唔羞恥
因為我知咩叫尊重

你係咪覺得香港藍絲少?

我哋自己人都團結唔到
點解要奢望人哋會團結咁支持我哋

人血饅頭不嬲都係得熱狗講
跟住講個班就係on99真心膠

好似長毛講先
以前好似用開抽水

你廣東話說得很好耶...
離題了

謝謝你相信香港人
我們會努力改善的

台灣加油！

你當初都估唔到條送中法會搞到咁....

就係因為一條精蟲

香港社運人士慣咗道德勒索，例如「學生咁慘仲返工」之類。不過，係同溫層似外的人，對呢D言論其實好反感，出咗香港就更加明顯。

幫係人情，唔幫係道理，台灣人前世欠咗你？你有無新疆人，西藏人？

Agger遲下我都想開po講下呢樣

有D野係唔可以擺上檯面做，但唔代表冇做 - 如果真係有手足借地下渠道偷渡到過台灣你估後面冇官方支持?

同埋，就算蔡英文真係食人血饅頭我地都冇辦法

a) 台灣總統我地冇份選
b) 唔通真係由得韓國瑜贏?

我覺得啦，直至選舉完結，新總統上任/連任，照樣當住小英係自己友先

始終隔住個海峽，政府亦都事實上獨立於北京控制之外

即係如果我地係俾火燒緊山既話佢地就係山腳食緊花生既人，見到煙但火勢仲未埋到身

屌黃之鋒做乜，至少佢為香港外交貢獻良多，但方仲賢真係 黃之鋒之前已經因爲語氣唔好畀臺灣人屌，今次方仲賢唔引以為戒，仲加幾把火落去，幫唔落

爬文啦

由頭都尾都無唸住台豬幫

一直都係屌佢連美國都著緊過佢

同係抗共前線唔係叫佢幫 都唔洗事不關己到咁既

同泛民一樣既割蔗潔癖

連韓仔架仔風聲行動都多過台灣

講緊同民族冷淡都算 一車車抖陰少年

睇見畢數youtuber都幫支共賣廣告 含到雪雪聲

對班台豬而言 自由係必然既 港仔死曬關我撚事

咁唯有祝佢好運啦 咁鐘意食花生

選到隻魚就輪到我地食花生

比起支共台仔咪又係自大到仆街

香港班學聯 學生代表 大部分都係倒米多
算啦 連登仔都係搶撚含

前幾日先話完gphone 呢幾日又黎

自己追post la
咪同台灣講 最基本要做到咩咩咩

成班以前學聯班人
連登已經就日日搶撚含
傻鳩左

一早知啦 唔係點會講黃之鋒因為語氣問題畀臺灣人屌呀

知係熱狗口號就咪撚用啦
係到賴地硬

咁咪要屌lor
幫唔到香港 仲要可能攪到台灣大選

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

講野小心d la，關係到好多係台灣架手足架

叫係台灣當地手足幫手講下出下信得唔得？

叫條靚仔咪撚再出post啦
越講越柒

聽少啲本土野
講多幾本正經書先

台灣幫手足係人情
唔幫係道理

我地要connect既係真心想幫香港手足既台灣政客同民眾
由佢地再比壓力政府去做野

暫時諗到

1. 叫條靚仔收回人血饅頭論並道歉
2. 一齊去去英文、主要台灣傳媒講哩件事既fb留言講句唔好意思、感謝對方幫忙

科科
繼續罵，把蔡英文拉下來啊

一面在臉書上跟台灣的韓粉，保守人士說明反送中跟黑警

一面享受著來自香港的背刺

真舒服

加油香港手足
台灣人不會放棄你們，要靜靜一起打贏共產黨

學界概人大多數係無底，唔敢講實
好處就係可以隨時搬龍門
壞處係人地一針見血概話，本能反應就只係識割席同道德捆綁
通病黎

如果學界有人敢講實概
都唔會出黎見人

咁你放心啦
人地台灣未見過大場面咩
少同人驚
連登仔又唔好睇到自己咁高

經一事長一智就得

台灣線咁就玩完左，中共條針有料到

針乜撚野
GPHONE同條方乜春自己倒米
咪講撚左有咩不滿搵本簿仔寫低佢
係要發小朋友脾氣 少少政治智慧都冇
而家以為同老母發脾氣老母怕你呀

小心回力鏢

欸欸，方會長，你們當我們命運共同體

我們都快被國民黨玩成智障啦

支持

送中條例暗啞底想矮化台灣主權既奸計唔成又幫對家諗多條毒計去跣鳩人
呢D一係共諜一係豬隊友嚟

學呀方生果句: 我不過要求你道歉刪post啫